【感謝黨】報告：香港失落全球競爭力首位退居第二

其實變左中國殖民地之後根本無好過
一路食老本食到宜家開始食完咪跌落黎囉
好出奇呀？

仲有第二先係新聞

班人淨係識掛住炒樓，撚有競爭力咩

供果班有嘛

特區政府會更積極發揮「促成」和「推廣」的角色，以前瞻和策略性的角度，推動經濟多元發展和提升香港的人力資本，擴闊香港的經濟基礎。

贏國式廢話

點解會有第一

五毛出黎講兩句風涼話又有錢收

香港仲有乜撚野競爭力呀

香港人從來無覺得所謂競爭力係有用

幾時都同人講，支賊就係乜都可以整衰晒嘅

老實講香港人淨係掛住炒樓仲有咩競爭力

競爭力又咪係剝削港奴得番嚟

排第一就叫中國香港 輸俾美國就叫返香港

美國競爭力第一真係實至名歸喎

科技勁到CLS

中國又贏

點解新聞都要hide?

準備有官員出嚟大鬧瑞士洛桑學院，係九流學院。

報告係垃圾。

支那外交部又會話干預他媽的國內政了。

林鄭：外國有些機構不了解香港內在情況

香港勁=中國支持
香港廢=香港人垃圾/沿海城市已取代香港地位

OT 多左公司補水？

冇睇段文，香港比上海定係深圳超越？

美國第一

政府都唔撐科研同創意文化
淨係識搞經濟 賣地 起埋D超支爛橋
仲要起十世都未起完
咁都有第二

香港高排名係用長工時低工資換返嚟

要唔要都擺

又可以出黎了

班坡仔又嬲嬲豬

聽到班零售日日話經濟唔好wor

美國

全部人唔出糧咪有競爭力，呢啲垃圾名其他地方唔要得香港啲垃圾官先當係寶

排第幾都係要食屎

政府效能咁都第一？
隨便舉兩單為例：
土地「大便」論
林鄭做發展局局長拖到而家的 樹林法
得淡笑

樓價競爭力呀麻？

咁淨係識偷呃拐騙、男盜女娼既國家，係應該滅國喎

Yeah! 支那又贏！
喺拉到支那同香港同位之前唔好鬆懈呀

做任何野都逃唔過啲地租，
撚做得成咩

可能就係比你玩雙失廢青拉底

乜唔係深圳第一咩

香港垃圾競爭力咪又係港豬港奴以全球最高工時加超低工資剝削返黎

人地美國,荷蘭,瑞士,新加坡就唔同人工高,工時短(比較香港),有高技術創新科研

班競爭力撚咪又係睇中香港低到核爆嘅稅率吸引跨國企業到香港投資

然後整死哂本土企業，再吹香港競爭力「全球」第一第二 ，咪又係益佢地自己，小市民聽完report 之後有so咩